有2種人你一定會記得 一種係雪中送炭 一種係落井下石

我一定會記得你地

你咪記囉

記撚住你

你唔係覺得自己有機會翻身呀

要記我一世呀☺️

樓主加油
明天會更好

本土派都未放棄
我點可以甘易放棄

毛主席

但宜家落井下石…

乜野事

雪中送石呢？

我屌你老母

人生總會遇到2種仆街